究竟方大同點解攪到今時今日咁

當年天之驕子 天才橫溢 音樂鬼才

因為唔食肉

所以食麵

創作既野 你識條春咩

當年人間性器變到咁

條友都痴撚線
出歌完全唔宣傳
成日得100個views

出完西遊記隻碟之後佢好似講過而家作曲係for自己

其實佢係咪gay

新歌都好聽wo，白髮、雲南里，不過最鐘意都係橙月album

見到佢成年冇提過香港就唔想理佢